（塔羅 🔮）放低你地問題，睇下我幫唔幫到你地

放低你地問題，稱呼，性別。
順便練習一下
稱呼：
性別：
問題：
不定期回覆，盡可能一一解答

稱呼：J.W
性別：女
問題：同而家鍾意果個人，有冇機會一齊？

稱呼：fu
性別：女
問題：男朋友有無異心想偷食

稱呼：William
性別：男
問題：想問下我既愛情運 近既幾個月會唔會遇到啱既人

稱呼：P
性別：男
問題：新工作會順利嗎？

稱呼：km
性別: 女
問題；大概幾時找到工作？

感謝🙏🏻

稱呼：Timo
性別：男
問題：未來工作穩定嗎？

稱呼：Yan
性別：女
問題：同ex有機會復合嗎？
如果無 下一段戀情要等幾時?
thank you 已正評

稱呼：ying
性別：絲
問題：請問 我同一個大過我十年既異性朋友 可唔可以發展成情侶？

稱呼：yan
性別：女
問題：應唔應該轉行？

唔該巴打

謝巴打

稱呼:M
性別:男
問題: 想問下七月感情運如何?

係牌到睇出呢個對象同你都有共同興趣/理念，正正因為咁你會被佢吸引而你都好主動出擊
從牌面睇只要你唔放棄，你最後都有機會成功 加油啊巴打，俾啲力

稱呼：kay
性別：女
問題：同依家鍾意既人會唔會有長遠既發展

唔該巴打

稱呼：yuen
性別：女
問題：近排感情運如何?

稱呼：蕉
性別：女
問題：同最近在意緊既人有冇機會發展

我就牌面睇你地其中有一位可能係水象星座(例如天蠍)
你嘅對象根本未有決定係咪要同你有進一步發展，而你自己對呢段關係都好緊慎，可能之前你自己都有類似情況出現過 你唔應該去做主動
個結果抽到the fool 呢個唔似係一個好嘅結果，而你都唔好盲目去追求呢段感情。

你會唔會係一個無安全感嘅人？佢/你可能係雙魚座？
你可以放心你伴侶無想偷食嘅念頭，可能你地之間有時會有啲小嘈交，但都無影響佢想偷食，係牌面睇你地關係會更牢固，甚至佢會對你作下承諾

稱呼：ying
性別：女
問題：今年讀唔讀到想入既科？

稱呼：Lok
性別：男
問題：有冇機會同exex復合？

稱呼：c
性別：女
問題：而家心儀既人同佢有冇機會一齊？

佢可能對上一段感情帶來嘅傷痛未能完全抽離，佢唔係好易去相信人，而你地嘅結果都唔太樂觀，你地嘅感係並唔穩定到可以進一步發展

準！

請問會不會有改善建議

稱呼：A小姐
性別: 女
問題: 其實曖昧中既男仔而家對我點，應該繼續定放棄

謝謝你。

5.
近呢幾個月你有機會預到一個對象並且發展關係，我建議你唔好急呢段時間好好諗清楚你想要嘅對象係點嘅人。

稱呼:MP
性別:男
問題:同鐘意嘅人會唔會有發展成情人嘅機會？

唔該曬

稱呼 :ltt
性別 :男
問題:同別一半行到幾遠

屌。。係同另一半sor

稱呼:C
性別:女
問題:喜歡的人點睇我同有冇機會發展

稱呼：yo

性別：男

問題：窮

稱呼：膠
性別：女
問題：他還喜歡我嗎？ 有沒有機會拍拖？

稱呼：KW
性別：女
問題：感情上遇到阻滯 想問下同而家另一半仲有無機會可以行落去

感謝!

稱呼：Tung
性別：女
問題：宜家我有好感嘅對象對我有冇意思，有冇可能一齊

稱呼：Nim
性別：男
問題：呢半年會有新伴侶嗎

稱呼：ha jer
性別：女
問題：我同以前鍾意過嘅男仔會唔會有機會發展？

謝謝你

稱呼： A
性別： F
問題： 會唔會ex復合？

Lol 竟然
不過我近排都有認真諗過我希望我另一半係一個點既人
希望真係會發生啦

稱呼：螢火
性別：女
問題：同心儀對象有無機會發展成為情侶？明明之前仲好曖味，但最近又冷淡左好多

稱呼：sze
性別：女
問題：想問下近期感情運
Thanks

稱呼：啊肥
性別：男
問題：幾時有女朋友？

7.
塔羅只可以睇到你呢幾個月嘅事，係牌到未睇到你有對象出現，但你可能係一個外向嘅人，鍾意户外活動/同你成班朋友出去圍威喂
建議你唔好急可以多啲留意身邊嘅女女

稱呼:eve
性別:女
問題:有冇機會同剛分手嘅男友一齊返？

謝謝樓主

完我諗我同塔羅冇緣
不過都唔該你先

真係好無安全感
佢雙子我處女

稱呼：kin
性別：男
問題：最近搵到份新工,下個月返工,想知合唔合適自己做,有無發展可言？
唔該巴打

稱呼：J
性別：女
問題：想知同現任會唔會有好結果

稱呼：阿文
性別：男
問題：嚟緊幾年係咪好難行

稱呼：Q
性別：女
問題：鍾意緊嘅人對我有冇意思，有冇機會一齊？

感謝ching

小薯
男
25
想問同ex有冇得復合，進一步發展。同佢最吵大交，而家係分手狀態。

稱呼：河唐先生
性別：女
問題：今年會唔會遇到合適可以發展 長久既男仔

稱呼：EB
性別：M
問題：我仲有冇機會見到我而家心目中最鍾意的人

稱呼：K
性別：女
問題：幾時先會係時候同佢一齊？

唔該晒巴打

稱呼：東方無敵
性別：男
問題：今年會唔會遇到合適可以長遠發展嘅女仔？

稱呼： CW
性別： 女
問題： 同心儀對象會唔會一齊到？

稱呼：Iris
性別：女
問題： 今年asso grad，想問下心儀既大學會唔會派offer 俾我。

唔該曬巴打

稱呼：Irene
性別：女
問題：同ex有冇機會復合？

Thx

稱呼：Fred
性別：男
問題：幾時先會有新戀情

感謝🙏🏻

稱呼：高汁豬排
性別：女
問題：之前有個對象曖昩緊 想問佢會唔會同我發展到 唔該

稱呼：阿禮
性別：男
問題：想知幾時搵到結婚對象or 出現左未

稱呼：k
性別：f
問題：我份工前途點 轉唔轉新工好⋯⋯

香港邊度實體店買到牌

稱呼：Y
性別：F
問題：失業一段時間，幾時搵到工？

Thanks

稱呼：Fun
性別：男
問題：想知會同返未放低哂既ex 一齊返定係會好快有新一個出現？

thanks!

稱呼：G
性別：女
問題：想問下個ex之前當我係啲咩

唔該哂

琛
男
想問幾時出pool

稱呼：心急人上
性別：女
問題：同現任幾時會結婚

稱呼：Angel Mui
性別：F
問題：同前度將來會否復合？

thanks

稱呼：jojo
性別：女
問題：有種直覺覺得男朋友會離開我，我同佢既既緣份係咪就完 ？

稱呼：港豬
性別：水性楊花天蠍巴打
問題：要點樣做先可以連結自我/內在小孩
明知身邊有啲人廢過我 但都喺對自己好冇自信
永遠睇人地頭 唔敢行出嚟
將啲嘢收收埋埋 壓抑住自己
搞到前排大學面試 表現勁差 表達唔到真實想法
Offer應該凍過水

據聞天蠍座要歷經背叛先成長得快
果次面試令我徹底明白咩叫背叛
當我犠牲自己嘅發言時間 比其他人講嘢果時...
班人竟然話我對於喱科嘅能力同認識都唔深
我到底要點做先可以脫殻而出

稱呼：kk
性別：f
問題：bf係唔係對我專一 心結嚟🤢

稱呼:Hei
性別:男
問題:7月會唔會有機會識到新對象

已正評 感謝

稱呼：Kay
性別：女
問題： 同鍾意既人冇聯絡一排，請問有機會聯絡番嗎？

稱呼：Yan
女
同ex有無得破境重圓？

稱呼：pang
性別：女
問題：啱啱分手，想知大家會唔會仲有機會，或者可以做返朋友。

稱呼：so
性別：男
問題：呢排就畢業搵緊工，請問可唔可以搵到份岩自己既理想工作？

謝大師

稱呼：MN
性別 ：女
問題：今年會唔會有對象？

你想要特別啲嘅牌定普通偉特牌
因為香港有好多實體鋪食水都深，除非買書附送
如果你有興趣，可留tg 我有做代購

想問多句 個對象係我本身識定係新認識？

稱呼：m
性別：女
問題：想知我同曖昧對象有冇可能？一時好close，一時好疏離。兩個都雙魚
麻煩哂

1834633

問題在於佢，佢自己如果真係未抽離到而又唔易信人
你都唔急得，你自己唔好俾佢發現你同仔仔出街 派啲安心丸佢，慢慢令佢信你，同時俾時間佢move on

朋友實得，但你唔好做主動
做女女俾啲矜持 如果佢真係對你有意思就會主動搵你，撩你傾偈
對不對

謝謝你
利申：我都唔係啲咁開放成日同仔出街既人

Btw你真的準

塔羅只可以幫你睇到呢幾個月啲事

稱呼：kit
性別： 女
問題：呢半年可唔可以遇到合適對象?

唔該哂

你留tg得唔得
我要借人tg先搵到你

Oh咁幫我睇下呢幾個月同佢既關係會變好定更壞

名:豬西
性別:女
問題:家下同男朋友分隔異地，我地要8月先聚到，家下我一人在外佢係香港。想知我同佢仲行唔行到落去，因為短短兩星期佢已經少揾我好多，好多時都係come and go咁覆下就算，人地外特別易胡思亂想，希望你可以幫下我

咁多都係感情問題

稱呼：Qwerty
性別：男
問題：想問下幾時有個適合拍拖嘅對象出現同埋點去搵到佢

感謝

名 ec
性別 女
問題 呢幾個月財運點 賺唔賺到錢

稱呼：vivi
性別：男
問題：有冇機會復合

名: 他他
性別: 男
想占: 未來一年內有冇機會拍拖

稱呼：Hp
性別：男
問題：想知心儀既女仔點睇我
平時返工同一個地方但唔同公司,見到面會打下招呼
想去識佢，唔知佢會點睇我依個人

賭錢落海
塔羅只可以幫你占呢幾個月 你都係輸多贏小
即使有贏，但你轉個頭又輸返
建議你真係想賭就順粹過手癮就買幾10蚊算

稱呼：sa
性別：女
問題：今年Fg想黎緊番新工會唔會順利？同男朋友關係係畢業之後會唔會有變

謝謝樓主

稱呼：力
性別：男
問題：同ex散左半年，有冇機會復合

你呢幾個月都濕滯
收手啦巴打

稱呼：浩
性別：男
問題：追吾追得反前女

稱呼：FM
性別：女
問題：朋友關係會唔會變差，要點做

花
女
男友係咪有第二個or SP

稱呼：KIT
性別：男
問： 同女友分左手一個月，有冇機會可能同佢復合？

9.
絲打 係牌到睇到呢幾個月你地呢段關係，可發展成為戀人關係唔大
我諗佢當你係朋友多過對你有意思

其實自己都覺得似係朋友多d 唔該哂巴打

稱呼：心
性別：女
問題：想知畢業後去外地發展會唔會比較好

唔該樓主

稱呼：呀影
性別：女
問題：畢咗業之後我會唔會讀大學？

想問下你前排係咪預到啲唔開心嘅事？
係牌到睇到你開始從某種負面情緒，逐漸回復平靜
另外嚟緊身邊可能會有一個對象，但呢個人並唔適合你 因為個結果抽到一張分離牌
慢慢搵，睇定啲啦絲打

11.
目前都唔錯，但你想更成功就要俾啲力
另外小心你自己把口，唔好同人有衝突
係牌到見到人事方面你要多啲注意，唔好得失人地 其他都無咩問題

感謝 我會多加注意

稱呼：HM
性別：F
問題：想問下同依家呢個對象有無機會發展???因為佢個人性格都有啲古惑,唔知佢係唔係認真想拍拖定玩玩下

#12
建議你要壓抑你自己嘅脾氣同情緒
如果你想修補呢段關係就做主動
不過對方都未真係真正釋懷
即使做返朋友都大不如前

#13
佢仲係好介意個件事，而個件事都令到佢好失望
你地呢段關係係明顯出現左個裂痕
你本身性格就係咁，而佢就係唔鍾意。即使有機會做返朋友佢都係唔會接受到你呢種性格 巴打向前看啦

做左，但人地唔理我

就牌睇佢未䆁懷，所以呢幾個月都唔會......

稱呼：Olivia
性別：F
問題：九月前能否入到心儀學科？

好，咁我再等下 感謝大師

想問下係咪即係遲下做得番朋友都會大不如前？

係啊巴打

好，謝大師

謝大師
都岩岩地

稱呼：John
性别：男
問題:想問下愛情同學業運
唔該大師

稱呼:andy
性別:男
問題:第時grad咗可唔可以讀到我想讀嘅科
唔該晒

聖
女
呢—年内會唔會做到dream job?

稱呼:oscar
性別:男
問題:幾時有女朋友

稱呼：馬馬
性別：男
問題：黎緊轉唔轉到新工

稱呼： C.M.
姓別： 女
問題：幾時可以突破A0

稱呼：S
性別：女
問題：應唔應該轉工？

稱呼: fai
性別：男
問題：幾時可以出pool?

稱呼： 比利
性別： 男
問題： 想問同心儀對象有無發展既空間/機會

稱呼：儀
性別：女
問題：幾時先拍到拖？

係咪姐係同我個case一樣

稱呼：cls
性別：男
問題： 大概幾時先可以出pool 唔該大師

稱呼：R
性別：Female
問題：我繼續做會升職嗎?定係轉工好d?

稱呼：啊紫
性別：女
問題：最近喺某D事上發現對伴侶好失望 到底對方係唔係合適既人?

稱呼：B
性別：女
問題：我同我鐘意嘅男仔有冇機

稱呼：yt
性別：女
問題：同ex有冇機會一起返

稱呼：昕
性別：女
問題：今年有冇感情發展？

稱呼：P.W
性別：女
問題：想問下我大約幾時會出到pool 單身左好耐
感謝你

稱呼: 發
性別: 男
問題：同而家鍾意個同事有冇機會一齊？大家中間爭啲乜野？同埋想問最近有個轉工機會, 應唔應該走？
多謝大師 最遲星期五要決定, 求大師解答

稱呼: 犬介
性別: 女
問題: 幾時可以出pool

稱呼：YG
性別：男
問題：同屋企人成日嘈交 到底有無機會改善到段關係

稱呼：T
性別：女
問題：幾時先有正桃花

塔羅只可以睇到呢幾個月 如果你想知可以行到幾遠你應該要去批命

稱呼：PY
性別：F
問題：請問同初戀仲有冇復合嘅可能？ 點樣先可以拉近同佢嘅距離？

唔該晒

你咪養啲魚愈黎愈少個巴/絲打
你都有玩塔羅

新人試手

巴打 咁你幫我睇下呢幾個月我既感情狀態如何 thanks

稱呼：g
性別：男
問題：幾時先有新戀情?

稱呼L
性別:女
問題:想問人際關係（朋友），差的話可以點做。唔該

稱呼：M
性別：男
問題：同宜家個女朋友會唔會長久下去

稱呼：珊迪
性別：女
問題：今年有冇得出pool？

稱呼：jack
性別：男
問題：而家想追一個女仔，想知機會大唔大。個女仔本身對我有feel既，但係我冇點理，到而家我先想追，佢又覺得我唔知自己想點

樓主加速

15.
你未來嘅工作唔錯，你身邊有個可靠嘅同事 牌面到睇到一種平等嘅夥伴關係或任何密切的團隊努力/有利嘅合作關係
大家都會互相幫助，同時你都係人地身上學習到。
你可能係一個實際，可靠嘅人知道應該喺邊度俾啲力去得到最大嘅成功而且你好節儉，有儲錢嘅習慣。
一句到尾

16.
你問得下一段戀愛幾時出現，咁姐係你想唔想復合 我答唔到你下一段係幾時，我只可以幫你占到呢幾個月嘅事。
你ex有為復合而猶豫，可能都機會一齊返

稱呼：Iris
性別：女
問題： 今年asso grad，想問下心儀既大學會唔會派offer 俾我。

唔該曬巴打
等offer等到個人好焦慮

稱呼： A君
姓別 : 男
問題 : 鍾意左個女仔差唔多成年，本身大家都好多野傾，但呢排好似想避開我咁。我想問佢點諗我，佢會唔會中意我

唔該曬巴打

多謝你呀
其實我地散左一年
我放唔低 但係我咩都做唔到 因為佢有第二個啦 我每日都好難捱 所以想知道幾時先可以放低 但我知道放低係要靠自己

17.
就牌睇可以畢到業
你會唔係一個憂慮大多，有時可能會太過堅持顯得獨斷嘅人
建議你實習期間尊重其他人嘅意見，諗下人地感受。唔好過堅持自己嘅睇法。
一分耕耘一分收穫最後都會成功

18.
你會唔會屬於係一個心靈空虛無安全感嘅人？
對方對你都有好感，如果你想發展成為情侶。首先唔應該介意人地目光，夠勇敢就好大機會可以一齊到

感謝巴打🙌🏻🙌🏻🙏🏻

感謝感謝🙏🏻🙏🏻

名：P小姐
性別：女
問題：最近鍾意既呢個男仔會唔會同我一齊（曖昧關係，但佢有女朋友 ）

睇到依家呢份工作並未能滿足到你嘅需求，因為你可能都算係一個鍾意有啲挑戰性嘅人
同時你可能係有太多嘅夢想但你行動並唔夠
呢段時間你應該諗清楚自己想要啲咩先

稱呼：R.
性別：M
問題：短期內會否復合
Thank you 巴打

多謝你

師兄
可唔可以解答吓我既心結😭😭😭

姓名：Angel Mui
性別：女
問題：同前度會唔會復合？或者未來呢幾個月我地會係咩關係😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻求下你解答我啦

多謝大師先！
但佢好似始終覺得我哋相距太大 為咗大家好 想繼續做朋友 無奈我唔可以
希望我哋會一齊喇

稱呼：洋蔥小姐
性別：女
問題：同前度分手就快三年，但未放得低，好想問幾時先會遇到下一個令我心動既人。同埋我想問前度係咪已經完全唔鍾意我了？

多謝。

小三呢家野唔好問我

你用常識諗佢依家同你一齊，遲下咪又係會偷食
因果關係，惡性循環
(道德撚致上)

所以條問題係？
你未夠努力，再畀啲力

稱呼：EF
性別：男
問題：幾時先搵到女朋友

稱呼: Ann
性別：女
問題：想問下同心儀嘅對象有無機會發展？

稱呼: cccccc
性別:男
問題:7月中既比賽能順利獲得頭4名？

稱呼：CHU
性別：女
問題：1. 有無可能係8月前返得成/見得成新工
2. 幾時會出現另一半，謝謝

稱呼：A
性別：男
問題：同前度散咗就快半年，有冇可能復合

名字：Jay
性別：男
問題：今次會晤會一直拍拖到結婚

Exex係幾多年前嘅事

稱呼：NTL
性別：男
問題：有冇機會同ex復合

巴打 如果佢請到出口證明已經無機
你chur 住佢叫佢俾答案都無用，因為佢已經俾左答案你，呢個事實係改變唔到。
佢選擇冷淡可能係證明佢覺得你唔適合佢/佢有更好嘅人選
巴打，勉強無幸福。咪撚諗唔開啊！屌9你

建議你放手，佢對你有意思就唔會冷淡對你。

[red]講[red]

跪求師兄解答

20.
可能佢身邊應該仲有選擇，未必只係同你有曖昧。
即使可以一齊都有機會會有第三者嘅出現

無長遠嘅將來

23.
巴打 你依家係咪有心事，因為牌到睇到你有悲傷失落嘅負面情緒 但你之後嘅心情會慢慢平伏，會有一個新嘅階段
包唔準 希望準

稱呼: Simon
性別: 男
問題:想問幾時先可以遇到合適既對象

時間性答唔到你
但睇到呢幾個月你地關係都唔錯

27.
我想問你係咪拍緊拖/有鍾意嘅人
因為牌到有聖杯二，講緊兩性嘅關係
而你本身對自己依家嘅狀況都幾滿意
呢段感情，喺呢幾個月都發展得唔錯

稱呼：W.L
性別：男
問題：想追返前度 依家曖曖昧昧緊 但係慢慢淡 機會大唔大

稱呼：k
性別：f
問題：同佢有冇機會發展？應該點做？

28.
你依家情況可能係活係自己嘅ff下
你地之間嘅感情經唔起風浪，而呢段感情可能有欺騙成分，不真實嘅感情扭曲愛情觀(etc 第三者-你/另個，大話) ，佢同你一齊都係為左某啲野而佔有你，佢並唔會為你付出太多。

稱呼: Ming
性別: 女
問題: 已經散左半年，仲有冇機會同佢復合？

稱呼：MM
性別：女
問題：同ex分開左大半年，我仲好中意佢 ，我地仲有冇可能？

稱呼：晴
性別：女
問題：鐘意咗個唔知我既存在既男仔年半 但係有keep住留意佢fb ig 我應唔應該主動返少少

唔該哂

未有拖拍係問題嚟？定你表達能力先係最大問題

再問過
（答唔到時間性）

你去算命吧啦
（留意#248）

宜家有兩個異性對我有好感
但我兩個都冇乜
應唔應該發展住先

稱呼：k
姓別：女
問題：依家身邊有冇可以發展嘅對象？

多謝你啊希望可以點醒我唔好再沈落去

樓主係咪跳左一d？唔該幫我睇睇啊，thank you

呢排我堅係唔多開心 THX 巴打

想問樓主知唔知呢隻牌係咩牌子？好鐘意呢隻卡嘅設計

偉特牌
佢有4款唔同設計
有興趣可tg 我，有代購

冇拍拖呀
唯一算係鐘意嘅人係有女朋友添
我要男朋友呀

She she?

睇錯tim
今晚再幫你睇睇

我依家先膠up到#29咋

有無講中小小

加油巴打，等緊你

唔該你

連登大把你揀

稱呼:Shoot
性別:女
問題:幾時遇到真愛

樓主可否占我先
好想知道下一步應該點做
唔得我就繼續等下

呢d post 真係好正

稱呼：賓
性別：男
問題：下段感情幾時會出現？

稱呼：Lily
性別：F
問題： 幾時會遇到可以一生一世既人？

稱呼：F
姓別：女
問題：a0,未來半年有冇機會遇到合適對象拍拖？

謝謝大師！

係咁易嘅就唔會日日有人上黎叫春啦

睇你肯唔肯搵嘅啫 ，活動台大把……

稱呼：sam
性別：男
問題；想重新再追一個一年前曖味過既女仔但果次因嘈交而無一齊到 唔知仲有無機會？

稱呼：p
性別：女
問題：係邊方面既工作到發展好？

其實我都唔知

稱呼 YTT
姓別 女
問題 想知道同我心儀既男仔有無機會一齊

感謝

30.
想問巴打你依家係咪都慢慢抽離緊，因為係牌到見到你可能有種消極態度
而你地關係係呢幾個月都無大進展

32.
你要再努力啲唔好分心/三心二意，諗清楚自己係咪想入呢科。

我唸左好耐 真係得呢科係岩我讀同最想讀 但怕今年競爭大入唔到

啫係如果我唔三心兩意就會入到？？

33.
我想問你地係咪仲有聯絡？
係牌到睇到你係會支配另一方，有機會一齊返
包唔準

稱呼: Yan
性別: 女
問題:同前任有冇機會復合？

稱呼：y
性別：女
問題：想知自己大概幾時可以出pool#???
好耐冇拍拖啦

34.
你依家要衡量一下自己，要拋棄一啲不完全嘅計劃
同埋你應該諗清楚自己現時咩係最重要
抽到2張都叫要審視下自己內心
你想要成功可能需要一個新方法同時去堅持就會有機會成功，同埋你唔應該去依賴其他人幫你，你想學業好就靠自己，努力啲同埋唔好咁易放棄

35.
有機，但我想問佢係咪無咩安全感個啲人？
建議你想同佢一齊你要自律，有耐性

稱呼：Kenny
性別：M
問題： 幾時考到消防

37.
呢段關係要有機會受傷/出現情敵人，你可能想堅持但無咩機，即使一齊你都會覺得辛苦

可以繼續，前提你誠實就會成功
啲牌睇對佢對你都有好感
應該要繼續！

43.
會有機會，但你地一齊可能會無咩情感上交流。
而你同佢可能有啲理念會不一/比較小共同興趣
建議你諗清楚並且了解多啲再一齊

有機會
想箍返就做啲野啦 巴打

稱呼: Jess
性別: 女
問題: 同前男友分開咗兩個月，因性格不合佢講分手，想知佢對我仲有冇feel同有冇機會復合
另外想間埋嚟緊半年會唔會有機會再拍拖

一分耕耘 一分收穫 同時都要靠你自己努力同堅持
加油

稱呼: FUNG
性別: 男
問題：幾時先搵倒真正既另一半

稱呼：AC
性別：M
問題：未來兩個月會有咩事可以影響到自己既人生？

OMG 我一直都有計劃緊 今日frd event見到佢 大家好似陌路人咁 我好難受

稱呼：72勝亞軍
性別：M
問題：因為我大學final exam考得好差，我女神認為我冇盡力嬲咗我 而家whatsapp全部已讀不回，我同佢仲有冇機會發展

係呀半放棄狀態啦...因為真係無進展 仲好似有D衰左咁

稱呼：陳生
性別：男
問題：鍾意左個女仔，唔知係咪有機會一齊

最新消息 岩岩問候左佢一句 全部野被佢block哂

Ccocccc #

唔該樓主

稱呼: Fung
性別: 男
問題：想知黎緊數學科合唔合格 準備讀

稱呼：s
性別：男
問題：我係咪應該繼續宜家做緊嘅嘢我係咪需要改變自己

稱呼：魚
性別：女
想測同宜家男朋友感情上會有d咩阻礙...

衰咩要俾人block

巴打，等你等到我心碎

佢覺得我R話題 好煩

名稱tungtung
姓別:女
問題:我揀長者定甜品哪一個會成功，會令我冇咁大壓力？thx bro

稱呼：Wai
性別：男
問題：暗戀緊一位舊公司同事, 若主動出擊有無機會?

我都有興趣入門下塔羅牌 可唔可以提供下途徑

TG:

雖然睇完都唔知個結果係點 但都唔該樓主先

稱呼：Danny
性別：M
問題：同一個女仔不歡而散左一段好長時間 中間大家都冇contact過 到底仲有冇可能再次見返面/接觸返

我答你入唔到，咁你係咪會hea讀？
結果好影響一個人，有時你盡咗力唔後悔就得

巴打 等你等到我心碎

稱呼：ty
性別：女
問題 : 哩幾個月會唔會遇到合適既人？
唔該晒！ 同埋我都想買塔羅牌，想問偉特牌大概幾錢？

冇打算做第三者，已放棄

名：S
性別：女
問題：同ex散左3個月，重有冇機會一齊？

今晚幫你 家姐對奶奶好敏感？

係

稱呼：Lam
性別：女
問題：近幾個月會唔會遇到合適對象可以發展落去呢？
thanks!!

稱呼：陳
性別：男
問題 : Katy仲愛唔愛我

我都等緊你啊 樓主

TG 我

46.
係牌睇到你地之間可能係有啲憂慮/無安全感，但係呢啲擔心係你地自尋煩惱。
其實你地係有機會一齊，但前提唔好自尋煩惱
包唔準

稱呼：Hei
性別：男
問題 : 想問最近見個份工請我機會大唔

51.
你同佢之間嘅關係唔樂觀，有可能有第三者/情敵出現，而佢嘅表現都唔明確，(唔嗲唔吊)。
但係！你地有機會復合返！
睇你點揀，因為最後結果都係一個正面嘅牌
包唔準

絲打 唔好唔開心
想問你依家係咪好撚失落同悲傷，呢段時間建議你接受，係時候要退縮一下，諗下呢段關係你究竟需要啲咩，重點係呢段關係已經有裂痕，結果抽到分離

巴打 好準 見到就黎到我 就keep住refresh
睇呢個post既時候 亦一路喊緊
呢隻牌係咪代表 已經無機會再行落去了?
如果兩個都有心去解決件事 會唔會有轉機? 我知對方仲有呢個心 而我都有
唔該哂巴打

54.
想問佢係咪都有主動同你傾偈
佢對你都有好感，你地有機會會一齊

稱呼： Alvin
性別：男
問題：工作上幾時先有新突破

稱呼：Hang
性別：男
問題：同女朋友一直離離合合 到底應唔應該繼續一齊落去

我啱啱再幫你抽多次你地依家關係都係呈現衝突嘅狀態。如果你地真係有心去為呢段關係去改，你地可以試下，但前提你地兩個真係可以有咁嘅耐性去包容同接受對方
建議你地一遇到有問題，就拎出黎傾。問題一定要解決，唔係就會變左累積。
有心唔怕遲

想問下唔樂觀嘅時間點係指我留言嗰陣定你抽牌嗰刻？

我都擔心咗好耐，都唔知佢想點。明明成日出街，氣氛又好，又close，但佢就係hea覆我。。。

塔羅講緊未來幾個月

我留言嗰陣同佢關係唔太好 冇聯絡半個月
呢幾日見番 關係好咗 好似情侶咁
唔知算唔算復合番
最後結果即係我就算唔同佢一起都會有好嘅愛情？

H
男
我仔有幾中意我？

稱呼: wing
性別: 男
問題: 想問下愛情運，近排對兩個女仔都好感，唔知會唔會有機會發展落去呢？

啊儀
女
想知有冇機會復合？

謝謝你

兩個你食哂？

稱呼：syl
性別：女
問題：想知如果同現任男朋友咩都好好，除左一樣就係佢唔會同我傾心事，但ex每日都仲好關心我，成日虛寒問暖，我發現我都幾care呢啲心靈上既慰藉，我應唔應該同現任分手，同返ex一齊？

麻煩哂樓主

稱呼：j
性別：m
問題：專心事業先等多四年先拍拖好冇

稱呼：賢斗
性別：男
問題：大唔大機會考到入紀律部隊.? 報考左但有排都未開始考試.

多謝你呀巴打
我地會拎出黎傾 一直都有坦白去解決問題
但因為呢件事唔係咁易解決 關係到其他人 所以搞左兩星期都係膠著狀態
有初步既solution 但係都算係一個我委屈求全既解決方法 呢個方法會令我某程度keep住唔開心 但至少唔會失去佢
當然有更好既方法 但對方做唔到
真係好多謝你幫我抽多次
會盡量試下再努力少少 努力過 真係唔得既 再算啦 老實講 真係好愛 所以唔捨得 唔願放手 你抽到分離牌我都好sad
無論如何多謝你
只想話你知 真係好準 我喊足兩星期 傷心到嘔肺你都測到 不過內心都希望可以改變你抽出黎既結果
睇埋呢排過成點 件事解決成點
到時再話比你聽 再次多謝你呀

稱呼：Bruce
性別：M
問題：留緊學 食唔食到鬼妹

多謝大師解答

睇黎有排先到我

稱呼 Agnes
性別 女
問題 幾時有拖拍？

54.
其實你地之間有一方係好猶豫唔知一唔一齊好，可能基於安全感。
但你地未來發展並唔樂觀，呢段關係將會有悲傷出現。
放手吧 絲打
包唔準

55.
會有一個新階段，但你要預左出現嗰個只係同你拍下散拖，佢會走入你生活，然後又短時期內離開。

稱呼：Kwan
性別：男
問題：
追緊嘅女仔對我有冇好感？有冇可能發展到？感謝大師
識左差唔多夠一年
半年前開始追
對我忽冷忽熱
有時肯比我約出街有時又唔係好願意咁
有時好多野傾有時又唔係好理我
唔知想點

57.
想問你依家係咪有拍拖？（包唔準）
如果係你遲早會分手，如果唔係你出現嗰嗰並唔適合你，會有衝突。

無拍拖差唔多半年了
而家連新對象都未搵到
Anyway thx 巴打

稱呼：Thomas
性別：男
問題：之前玩得好埋但之後因為一件事而變得好陌生，我發現我鍾意咗佢咁如果同佢表白有冇可能成功

散拖 不了
浪費感情
多謝樓主 皮已正

稱呼：地哥
性別：男
問題：今年考DSE,成績好唔好

稱呼：noodles
性別：女
問題：分手差唔多3年了的前度聯絡返我 我地最終會係點 ？ 或者至少呢一年我地會係點

稱呼：jenn
性別：女
問題：幾時拍拖？

稱呼：阿靜
性別：女
問題：同ex會否成功復合?

唔該巴打

稱呼：C
性別：女
問題：未來一年的愛情運係點？
唔該哂